（有相）有無搞錯，夏蕙E參加人鏈，但巴打唔拖佢

有冇搞錯，俾我一定拖！！！

阿叔：現場都睇唔到有人

搞錯，點解唔拖佢

兩邊巴打都擰轉面

咁嫁！！！！！！
何止拖直情想攬實

大家like爆佢阿

今日嘅香港已經冇曬人情味

好唔尊重

禁啱影到要開手機電筒放手果下掛

而家農曆幾多月

拖長輩好閒

有冇攪錯呀，唔識尊重自己人

界波袋

唔好看圖作文，可能圖片以外時間有拖，可能EE自己唔想拖呢

又係佢

可唔可以起條粉腸底？斜揹袋大波妹就識拖？屌你老母

起起你老母底咩 又想搞分化

拖啊拖啊

下次醒水，老人家出黎，比d關心同鼓勵

夏蕙BB

雨革個陣班藍絲開咗部叫血傘嘅戲，當時黃夏蕙有份話要參演㗎，只係套劇開唔成，大家先無咗件事

最鐘意玩舊聞 私怨 又有一個出現

佢近期反對填海 你又唔講?
熱普城真係煩到爆 玩私怨玩舊聞玩分化 日日槍頭向內

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

我會大大力錫佢春袋

拉出去打

舊聞就唔貼得，但自己把口就成日提住熱普城唉你講埋佢喇下

你唔俾嗰個係佢條女？

尊重EE呀

佢心地好好

想拖呀

起你老母 傻仔

下次揾人主動拖

拖呀

真係煩到 怨婦
內容又無point 得一個"煩"字 block

咁就唔啱喇

究竟咩人先會唔識向前看
永遠就係揾人啲舊聞黎批鬥

見到我一定拖

應該咁啱無拖姐

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

想撞吓佢

比我都拖右手邊果個

屌你地

又係你

睇名就知可無視

夏慿 E自己人黎架! 唔可以咁對佢!!

好仆街 但笑左

今日夏蕙E特別靚
咀佢

一張相唔好妄下定義

Dllm邊位手足

我愛夏蕙bb😍

可能佢只係唔敢想像可以拖到名人隻手
或者只係影相一刻未拖姐
唔好妄下定論住啦

乜咁呀你地

我都覺得係

響灣仔有見到hawaii呀
其實係唔知點解灣仔段企左兩粒鐘都冇乜人帶起叫拖手
成晚拖左唔夠5分鐘

拖！ 核爆都拖！

其實黃夏蕙係一個好支持青少年活動既長者

我好想拖夏蕙bb ...

其實係夏蕙bb唔想拖巴打隻手

依條友一早block左，唔洗理佢

推

之後有無人拖呀

拖到岀晒水

Laugh Die Me

唔係拖左就係拖右㗎喇

我一定拖

成條鏈冇人拖

夏蕙e有幾高

夏蕙

希望有機會再有呢d活動啦 今日拖極都係阿叔阿伯

你估夏蕙bb隻纖纖玉手個個都拖得？

好想拖女神

灣仔其實冇乜人拖

唔好怪阿叔。

九龍塘都無拖到就散左

真，我隔離嗰個叔叔成日都鬆開手。有人可能真係唔太習慣

我覺得係舉電話嗰下姐
年年新年大家都會祝夏蕙姨身體健康，歲歲有頭柱香上，一定大把人爭住拖佢

我十指緊扣添

太過分了， 就算係catgirl都照拖

明明個活動係拖人鏈，但變左拍手遮眼

可能佢驚扯旗姐 唔好屌位巴打啦

可能咁啱影相嗰刻冇拖姐

真係好唔尊重
難得佢係個有良知又支持年輕人既長者

夏蕙BB💕

夏蕙姨要拖住個喼，怕個喼碌咗去啫！

應該咁岩呢張相無拖啫

好大嘥，你地唔拖比我拖啦

一張相就話人無拖，你唔俾下一秒拖嘅

想拖

...多咗

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

拖咗無影者

腳交都肯

bb

召喚棋靈王

而家活動完咗先唔怕講，東方人始終比較含蓄，握一握手就話啫，但要長期拖住手的話，如果唔係情侶，真係好尷尬架。唔單止男拖女尷尬，就算男拖男，感覺都好怪。而且香港天氣又熱，好容易有手汗，黐立立又真係唔多舒服嘅。

香港電影欠香港人一場革命

痴到咁埋 擺明係佢條女啦

有種grad din毒撚feel sor

我諗佢條女唔係呷埋呢啲醋呀?

頭先隔離位人兄都唔拖我 早知比夏蕙BB我實拖啊

咁一隻手舉電吖嘛

割蓆了

7月流流 屌你老母

強烈譴責兩位巴打

一隻手揸電話，另一隻手拖住條女邊有手拖夏蕙e

得罪講句好有7月14 feel

可能佢本身唔想拖姐
無必要咁敏感

睇張相我真係比佢嚇死

官人我又要

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真心隔離都冇拖喎

眼殘睇錯自膠

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日係九龍塘 全程冇拖過唔知點解

唉 勁失望 以後唔好話名人明星唔支持唔表態 根本睇外表

橙

有reddit入黎同我upvote咗佢

大？邊度大？

佢就係怕出到黎冇人拖佢 先拖唿

大波妹就拖，BB就唔拖有無搞錯呀

咁啱兩邊用緊手機啫

剛剛在灣仔，一路上好多人同佢打招呼咖，～灣仔一開始叫開閃光燈，然後就拎住全程，中間有叫過下你搭隔離位膊頭咁，到9點就掩眼1分鐘，隔左一陣就散場

口頭勇武

次次提某一個人都loop番同一個舊聞真係好撚煩

隔離冇戴口罩嗰個佢經理人嚟
都係好nice的

利伸：共事過

Fact check 唔係專登唔拖

佢件衫口有袋 再者點少陣燭光有乜所謂

冇人話唔可以橋手